陳雲：I go to school by bus

陳雲：I go to school by bus. 政黨放棄保衛香港的時候，好多香港人返回學校的舊窩，校友聯署反對逃犯條例修訂，而且還是由所謂名校帶頭。
大禍臨頭的時候，香港人回家着校服，變回永遠不會畢業的學生，是香港人的心靈寫照。
陳雲好窮，He went to school on foot. 我看香港人，看得比大家通透。這是很多香港人討厭陳雲的原因。
共產黨見到香港人這種幼稚行為，不欺負香港人，是沒天理。港人變學生，總書記倍感安慰。對付學生，用校規就可以了。

雲上舞 瘋教祖 誰像我 本土

「2017年做唔到30按揭樓價崩潰」謬論呢？

低票落選輸埋比鄧家彪

透你老母, 你屎忽就透